鬼最恐怖係咩？就係鬼都可以捉鬼

我認為有鬼好合理，對家一定有鬼一定設局
提防鬼專做柒事搞破壞，都係必須
但鬼重有另一種用途，就係搞分化
令大家用晒時間去捉鬼
有時候可能只係有手足比較衝動唔經大腦又唔聽人講
未必係鬼，當然可能都要屌走佢
如果捉鬼你可以100%捉到，咁捉鬼完全無問題
問題係萬一捉錯，而做得過火左
就會影響到成個運動
唔係有爭議就乜柒都唔做
但有太大爭議嘅私刑，都可以尊重返其他手足意見
試下說服其他人，攞多少少共識先

拿，我唔係話完全唔好捉
我覺得識捉鬼嘅手足好勁
因為我成日on99信錯人
我只係希望可以克制少少
影相攞證據，做記錄呢d我自己覺得無問題

我明白可能會有人好唔抵得
會諗「咁咪即係由得d鬼無事」
係架，而家咁多黑警都未有事
但我地贏左之後
佢地最終都要面對審判
而家我地要贏

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

明明前線係black bloc開，點解今晚啲面巾花呢花碌